年輕得食譚仔亦能像米線般乾脆

年輕得食譚仔亦能像米線般乾脆
快活到 半日也像食盡一百萬次
任何事亦難像譚仔般清脆 快活到 每日食一次

在流動 在流動 就如五小辣作動

邊間教會

年輕得悉譚濟亦能像咪線般乾脆

On9仔

father都唔識?

郭富城嘅弱?

Bingo

改得幾好
不如試吓全職做音樂創作
應該可以出人頭地

鬼才等全首

其實幾好 以譚仔話嚟講

笑撚死我

笑撚到我